{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055171",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59263&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성주포천시냇가펜션"
    },
    "text": "我が宿泊施設は、全客室一軒家型ペンションで、団体ペンションで最大1部屋当たり10人の人数を収容することが。 周辺には思い出博物館と車で10分かかるブンガヤ山野生花植物園、そして23分かかる星州ハンゲ村があります。 ペンションの基本情報では入室は15:00から可能であり、退室は11:00以降です。 バーベキュー施設は使用料20,000ウォンで、炭とグリルをご利用いただけます。 駐車可能で、送迎サービスは提供しておりません。 また、ペンション内では禁煙が行われ、全客室でのペットの出入りは不可能です。 利用施設の紛失や毀損の責任は利用者にあり、火災危険物質の使用は厳しく禁止され、ゴミは指定された場所に分離して排出しなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには料金が変動し、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設のタイプは何ですか？",
            "answer": "全客室一軒家型ペンションです。"
        },
        {
            "question": "最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "最大1部屋当たり10人まで収容できます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "思い出博物館とブンガヤ山野生花植物園、星州ハンゲ村があります。"
        },
        {
            "question": "入室可能な時間帯は何時からですか？",
            "answer": "入室は15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "退室時間はいつまでですか？",
            "answer": "退室は11:00以降となります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用はできますか？",
            "answer": "はい、駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、全客室でのペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損に関する責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は厳しく禁止されております。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して排出してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールは常に利用可能ですか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 289,
        "QA": 461
    }
}